{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2678840?place[place_type]=GID&place[gid]=2678840&place[latitude]=36.105447422&place[longitude]=128.7804176838&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군위 산성의 아침"
    },
    "text": "こんにちは。軍威神聖の朝です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できません。その理由により払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 未成年者および青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、その理由で払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 さらに、バーベキュー炭グリルセットは3万ウォンでご利用いただけますし、当日現地にてお問い合わせください。 ペンション内のテラスから星を鑑賞することができ、風車展望台が近くにあります。 客室は山城の朝1から5まで計4つあり、基準は2名で最大6名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者および青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者および青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や損害の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューセットは3万ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のテラスから何が鑑賞できますか？",
            "answer": "ペンション内のテラスからは星を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "客室は最大6名まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 377
    }
}